林鄭月娥去信美國參議員談香港情況 斯科特斥內客空泛

早前到香港觀察示威情況的美國共和黨參議員斯科特表示，收到行政長官林鄭月娥給他的信，但批評內容空泛。

斯科特透露，曾經與林鄭月娥、商界領袖、泛民主派人士會面，形容林鄭月娥當時無法回答對於港人基本人權的疑問，到當地星期四他再收到林鄭月娥的信件，但批評內容只是更多空話，顯示她不重視香港人權，包括拒絕市民和平集會的權利。

斯科特批評，林鄭月娥只是國家主席習近平稱霸世界的棋子，對香港無一位強大領袖與民眾站在一起感到失望，但美國將致力協助港人抗爭，不會退縮。

錄音機呃藍屍就得
有腦既都唔會信啦

堂堂一個特首
連信都唔識寫

push

推

trump, this way

on9仔

林奠不代表香港人

幫林鄭個班撚屌
都要受制裁！

lm

你錯啦
香港同中國啲政府書信強調用字好睇 語氣正確 弦外之音 口號式內容
但人地係想睇你針對問題既理據同回應 你就講一堆咩有警監 香港要止暴制亂 市民該守法 香港需要重新起步 講真呢套只係適用係香港中國咯